\section{Casos de uso} 
\subsection{Diagrama de casos de uso del cliente}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.6]{img/cdu_Cliente.png}
 \caption{Diagrama de casos de uso del cliente}
 \label{cdu_cliente}
 \end{figure}
\clearpage
\subsection{Diagrama de casos de uso del servidor}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.7]{img/cdu_Servidor.png}
 \caption{Diagrama de casos de uso del servidor}
 \label{cdu_servidor}
 \end{figure}
